點解要投泛民？

建制派要做第一大黨，控制議會，咁樣佢哋想點改玩法都得。早幾年己經發生咗，大家有眼睇。

泛民有幾多問題幾多錯處都好，事實上佢哋有咁多年經驗，點都叫有小小實力，政府同建制派不停打壓，都仲有一定議席係立法會，泛民支持者主要都係中老年淺黃，票源都幾硬吓。

政府早怕出現第三勢力，就算係極小數都好，佢哋一定好怕，因為當泛民真係同小數第三派結盟，建制真係係有危機。

第三勢力其實己經出現咗，主要係年輕人，比較激進，正常嘅，後生仔熱血嘛。，但人際政治經驗一定好弱，都係好正常是實嚟。

第三勢力可以講一定唔會同建制派有計傾，因為直頭反政府，但係強弱懸殊下，係有機會走埋泛民堆，所以689要手起刀落就咁解，共產黨真係唔怕香港班年輕人死晒，反而怕佢哋長命。

共產黨唔怕後生仔唔投票或投白票，最怕係出晒嚟投泛民，因為一但比泛民打出個缺口，之後第三勢力就再有機會再殺入議會，建制派隨時變小數黨。

美國隻腳已經叉咗落嚟，唔會咁易縮返走，有排玩，年輕人仲後生，人生經驗有大把時間累積，路仍長，雖難行，但請堅持信念理想。

因為除咗泛民冇其他投
不割席不分化

我唔怕負評，最伯大家分化。
因為共產黨就係最希望你哋分化。

不分化！！

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

因為唔想保皇黨再有議席囉

有本土投本土，無本土投泛民

不割席，不分化！

咁我都唔想泛民有議席囉

我都唔想，可惜有啲區本土又無人參選，你岀來咪有得選，無咪得反泛民同建制

食屎，同去印度食兩舊屎，我選擇食泛民一舊屎